一句講曬 誰是香港人？

香港的居民，離開香港移居外地的港僑，都是香港人。覺得自己與香港命運與共，就是香港人。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我係香港人呀屌